想知IT依一行點邊個主修最好

AI>Data Science>CS>Information Systems>IE

CS

QFIN&DSCT
CSDDP FINA

cu 啲 AI course 用緊seem professor

CU AI打手
bubble科等過幾年收20 21分啦

珍惜人生 遠離IT

讀cu aist 不如讀理大三寶，反正差不多收分。
b5 有30 仲可博兩大medic/dental

real fg 33k

標準答案：HK no IT

IE最高

點解唔肯支持香港發展AI

蚊插usb線/lan線 》重開router 〉重裝window / 系統還原

CS屌打其他科

Business >>>>>>>>>>>>>> AI>Data Science>CS>Information Systems>IE

是但
識換光管/換水咪得